當你見到天上星星，可會想起我

當你見到星河燦爛 求你在心中記住我

你像那銀河星星 讓我默默愛過

寂寞落寞的一個夜晚 重頭平凡再見夢幻

連登d 00後 冇人識我

太耐冇唱 錯歌詞

當你記起當年往事 你又會如何

可會輕輕淒然歎喟 懷念我在你心中照耀過

哥哥

這一生也在進取 這分鐘卻掛念誰

最近日日都有聽

Love Oppa

一九六零年四月十六號下午三點之前的一分鐘你和我在一起，因為你我會記住這一分鐘。從現在開始我們就是一 分鐘的朋友，這是事實，你改變不了，因為已經過去了。

我就是我，是顏色不一樣的煙火

世界上有一種鳥是沒有腳的，它只可以一直的飛呀飛，飛得累了便在風中睡覺，這種鳥兒一輩子只可以下地一次，那一次就是它死的時候……

我會說是唯獨你 不可失去

心跳呼吸正常 不要擔心冷場

好靚仔

從前我會使你快樂現在卻最多叫你寂寞

從那天起我不辨別前後 從那天起我竟調亂左右

春天該很好 你若尚在場

thanks thanks thanks thanks moniaca
誰能代替你地位

寂寞也揮發著餘香

如果傷感比快樂更深但願我一樣伴你行

如果真的太好 如錯看了都好

都想證實有沒有過傾慕

無謂問我 一生的事 無謂去知 不要問意義

哥哥
好掛住你

miss u Leslie

讓我做隻路過蜻蜓
留下能被懷念過程

哭 我為了感動誰
笑 又為了碰着誰

張gif世界級

從眉梢中感覺到，從眼角看不到

點解可以咁靚仔
佢90年代個look去到今時今日行出黎都好靚仔

如果你太累 及時地道別沒有罪

夜闌靜 問有誰共鳴

食煙個張

因為我仍有夢
依然將你放在我心中
總是容易被往事打動
總是為了你心痛

如明日好景 忽遠忽近

意亂情迷極易流逝

有心人

好想睇一次張國榮拉闊

不羈的風

記得自中學睇左套姻脂扣，又聽老師講一個好男人應該要剛陽中帶點女性的陰柔，就覺得張國榮真係我偶像。

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象
模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲

佢真係零死角美男

張國榮個種味道令到人好憂愁

求你在心中 記住我

哥哥真係好正

好撚型

風繼續吹 不認遠離

佢係咪接受唔到自己甩頭髮同變肥之後抑鬱自殺

哥哥
十四年了

如果你仲在生
會唔會返大陸揾食？

但願是瀟灑告別 休說可歸返

兩個都14年了

我就是我 是顏色不一樣的煙火

風裡笑著風裡唱
感激天意碰著你
縱是苦澀都變得美

沒有一聲再見
沒有半分淒怨
淡淡去但無言

小明星 繁華相比 會發現凡事有著限期

深宵冰冷情人 你在何地

只想追趕生命裡

生於咩年代 哥哥都係咁靚仔

哥哥真係好靚仔

茫茫人海取暖渡過 最冷一天

睇見歌詞就諗起佢把聲

天高海深 有什麼可擁有

Thanks thanks thanks thanks

啲00後鐘意埋啲死韓狗

利申 90後

我都唔知你做乜鳩

風再起時 默默地這心不再計較與奔馳
我縱要依依帶淚歸去也願意

茫茫人海取暖渡過
最冷一天

真正巨星

佢真係好撚型 點解要離開

如你聽見我 心底哭聲 請收起吃驚

其實係佢最形嗰陣走左係件好事

無人睇到佢老嗰個樣

遺願在剩餘光線面前 留下兩眼為見你一面

怪你過份美麗

退休咪得 去第二到生活 日日打牌啦

可能佢愈老愈型呢

為何沒力氣去捉緊這一點火花

佢個陣開始脫髮

型撚到

我都係中學老師比我地睇呢套
張國榮真心型 同埋梅姐個種女人味真係

模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲

你離開了，卻散落四周

離開書店嘅時候，我留低咗把遮，希望拎咗佢返屋企嗰個係你啦……

2000年零時零分，電視直播紐約時代廣場嘅慶祝人潮，我有無見過你？

一竹篙打一船人
利申：00後

誰又會似你演得更好

呀榮

如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕

好想一睹佢光采
可惜佢走個陣我得4歲懵下懵下
真係好型好靚仔啊

願意今生約定

早啲出世認識哥哥就好啦

霸王別姬真係好高既藝術成就

Will u remember me

Year 1 present就係做胭脂扣

怪你過分美麗

是無力 或有心

當年幾想呢個係假新聞

風再起時，，，，，

日後我要是仍想到你，應信當初情深種

有聲post

像謎 像戲 誰又會似我演得更好

過去多少快樂記憶
何況與你一起去追

怪你過份美麗 如毒蛇狠狠箍緊彼此關係

哥哥
細個唔識野 話你死gay佬
到你死左先鍾意聽你既歌 睇你既戲
你D歌真係好好聽

何以始終跟你分開

好撚正

一望你 眼裡溫馨已通電
心裡邊 從前夢一點未改變

細個對佢印象最深係大熱look

收皮啦何寶榮

憂鬱奔向冷的天 活在我的心裏邊
始終只有你方可 令逝去的心再甜

唔好on9啦你， 仲有好多人當你神咁拜以

明星呢首歌真係好襯張國榮

是無力，或有心。。

4月1 以為開玩笑
槍王

誰能代替你地位

果陣細個唔明一個人死左點解會咁轟動
大個左終於明
呢個世界可以有唔同既明星
但每個真正既明星係獨一無二, 無可取代

留下只有思念
一串串，永遠纏

RIP

哥哥， Miss you so much

沒有哥哥，就沒有今天的我

真係好靚仔

最近好鍾意聽古巨基翻唱隻碟

其實我最接受唔到就係呢個look
個mv仲要紮孖辮

挺着胸對抗命運 用力握實我拳頭

成功不會驟然降

成日聽佢啲歌

每一日都聽
好鐘意佢唱情歌

你不曾真的離去 你始終在我心裡

如毒蛇狠狠箍緊彼此關係 彷彿心癮無窮無底
終於花光心計 信念也都枯萎

佢既霸王別姬既演技 簡直係華語電影既顛峰

WOO~ 無心睡眠
WOO~腦交戰
踏著腳在懷念 昨天的你

不如我哋重頭嚟過呀

默默垂

但係睇返個演唱會成件事好前衛，
係當年敢做呢樣野
去到宜家都冇乜人用咁既concept開演唱會，
個個都係著靚衫個台整靚d

佢一直都好前衛
但呢個look我到宜加都接受唔到 之前上網睇到有人講番當年
佢試左呢身造型出黎
有個人話好噁心，佢就決定用呢個look

喂個半杯西冷茶
凌晨別記掛

柔情似水既男人

同年仲有黃霑

早兩日聽到哥哥屌鳩高志森個電台錄音 聽到佢把聲好似同佢好close 好似佢重係人世咁

難收的覆水 將感情慢慢放開去

著件底衫都咁型

聽緊

輸比譚詠麟

你早就應該死啦

依家開演唱會年年爆晒

反正我勁 amaze睇到
孖辮 look麻麻但係長髮ok

難收的覆水....將感情慢慢盪開去....

幸運不肯輕招手
我要艱苦奮鬥

風急風也青

Woowww 無心睡眠～

呢個PERFORMANCE真係世界級,雖然咪左嘴,啲動作型撚到

扯左 好型

點解你未撚死

想轉身偏卻依戀多一眼

I miss u....
心中最完美嘅男人

張錦程慢慢盪開去

好鍾意

完美既男人

好多00後一定覺得 有咩咁靚仔 韓仔仲型啦

Btw 最衰最後變成咁 如果唔係真係到而家都紅緊

又型又靚仔

韓仔都當佢神咁拜
哥哥嘅魅力佢地係唔會明
利申：非崇韓

前排睇返槍王，佢個重陰沉

之後槍王2

無淚無語 心中鮮血傾出不願你知

一分鐘呀

其實大家心目中嘅哥哥永遠都停留喺四十幾歲都唔係一件壞事 :') 佢又唔洗面對正在步向滅亡嘅香港

如果哥哥仲在世 會點睇佔中同社會矛盾

佢未死都奶緊共

你都係啦校長

就今日嚟講，哥哥已經超越咗譚詠麟…唔係因為哥哥走咗，而俾個光環佢，係因為譚詠麟自己衰收尾，將以往嘅光彩敗得七七八八…維持形象方面，許冠𠎀、張學友都比譚詠麟做得好。sorry off topic

係得連登仔憎佢姐
出面d人不知幾鐘意校長
你問下你地老豆老母就知

懷念哥哥，同時懷念佢在生之時，都算係香港最好、香港人最開心嘅日子…

利申：老餅

人海中 能共妳相遇相對 人離不開種種歡笑或顧慮…

其實睇戲路就知
譚詠麟呢種人以前已經為錢拍埋啲濕鳩戲做小丑
老多幾年自自然然跟住大勢奶共做契弟
哥哥到死一刻都唔會為錢拍呢啲鳩戲
仲有公開屌鳩低智森單野
係佢眼中錢根本唔會重要得過自己原則
如果未死其實應該似梁朝偉果種人
神台已上 又點會肉酸到為名為利奶共

屌你，我七十後（仲要前期），由初中鍾意譚詠麟，笑鳩哥哥，到今日懷念哥哥，屌柒校長淨係識出嚟認屎認屁，你話佢抵唔抵屌？

當然，你貼啲po都好大功勞啦

睇睇下 原來咁撚靚仔

有冇十二少回望個gif

真心試下睇是但佢一套戲就知道個魅力幾強大
睇相你只係覺得靚仔，
睇識郁既超正先再睇返相

佢根本都唔 care錢啦 sosad,
成日搬屋買野

胭脂扣 縱横四海呢兩套係特別靚仔，
其他係勁charm

願意今生約定 他生再擁抱

痴線，睇佢啲戲真係冧死
每次見親佢笑都有種戀愛嘅感覺

佢拖住唐唐個背影堅定到 型到

做sba要睇胭脂扣，唔想睇書睇左佢套戲，即刻俾佢嗰種憂鬱既魅力吸引住

呢排係咁聽春天該很好你若尚在場

寂寞也揮發着餘香

咩戲

哥哥真係好型
想問下iphone點save gif圖 想save低哥哥啲圖

縱横四海

當年得8歲 係哥哥死左先知有呢個人 跟住就狂聽佢D歌 呢個演唱會既CD當年日日聽

睇幾多次都起雞皮
唱歌最緊要投入感情,
一舉手一投足都咁吸引,
佢兩個真係天生屬於舞台

佢有邊隻歌係唔好聽 可唔可以舉例

咁就過左4月1

聽左成日張國榮

沒什麼可給你

我都係!!

但求憑這闕歌

有無人鍾意古巨基version？